下一步該怎麼走呀?

先問大家一句 冇送中條例既香港係咪已經好好？
就算撤回左 認錯左 道歉左 都唔代表我地爭取到更多 我地只係阻止左失去更多
咁點先可以爭取到?

長話短說
五年前好多人係高登同埋佔領現場解說過係現行制度上奪取議會控制權先係最重要
大家搞返清楚自從2014年尾雨傘完左之後發生左咩事
先後有DQ DQ DQ 改議事規則 一地兩檢 明日大嶼 國歌法 再黎送中條例
每一單都係攞香港人命咁滯
唔洗我解釋 大家都好清楚個問題係出左係邊

2016立法會總票數係200萬 今日遊行既人數正好都係200萬
主權移交19年都係保皇天下
大家不妨諗下 如果遊行呢200萬人都有份投票
如果呢200萬人都票投泛民本土自決派 如果我地議會可以史無前例地過半數
2020後既香港真係好值得期待

所以好想同大家講 香港人真正既勝利會係係2020議會選舉開始
所以即便撤回 道歉 承認罪責 金鐘真正解散都好 我地都唔可以停落黎

遍地開花既文宣工作係我暫時見到最有效 最低成本既方法
唔知大家覺唔覺呢場運動屌我地既人少左好多 同埋出現左有別於以往好多既改變
就係好多中年中產甚至有錢佬都走左出黎
而且其實唔難留意到好多以往屌我地既人 開始願意理解我地 而呢兩日開始香港以往既沉默大多數好多都出現左思想真空
我覺得可以順住勢繼續同佢地做思想清洗 尤其係長輩圖等街頭文宣攻勢 當然唔係做選舉宣傳 亦都唔應該以任何選舉既字眼做文宣 而應該係針對林鄭一意孤行 經濟蕭條 樓爆 建制扯線人偶等命題做解說 至於邊一類既文宣我都好希望大家可以討論下 當然我自己都整左類近既圖片同傳單 稍後時間會同各位分享
另外好想多謝之前有份響應派街招既同學仔們 呢200萬人入面真係有一半係你地拉返黎
我地呢D老野真係自愧不如 如果可以好想霸佔埋你地黎緊既SEM BREAK同埋暑假 繼續至真正勝利為止

最後我想講大規模街頭文宣應該會係保皇最唔想見到既情況
因為佢地心知人數一定唔夠我地多 呢兩日政府認左錯 加埋建制人士抽政府水
唔多唔少對佢地形象有少少打擊
加上保皇同政府係完全兩個界別黎 貌似一派 其實各自打份工
對於保皇黎講最重要係議席 最重要係做到捆綁式投票 幫中國通過政策
如果保皇因為呢場運動選舉失利 佢地老細唔知會點搞佢地呢
如果文宣工作奏效 保皇好可能直接倒戈政府 或者保皇內亂
風水輪流轉 呢個情況我都好想睇下

點都好文宣工作我已經聯同左幾位同事開始左 期待大家可以加入
希望可以將視線放遠少少唔好永遠做守果一方 當家作主只有轉守為攻

聽日問黃之鋒

下一波係選戰

成為議會多數先可以減輕義士衝擊嘅成本！

我地係多數
我地可做到

認同

Agree 要贏選戰 先得人心
人多固然重要 但最直接方法係減低敵人既數量
所以點解要有上述文宣工作

Pls

高招